打仗既話 係好易同親人分開 失去聯絡

記住要保住條命為先

實會 所以你最好影定一張全家福或者親人證件相 copy， 並且記低個人資料 以便將來搵紅十字會認人組嗰陣方便啲搵